Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 98 冬兵永遠遙遙無期

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

======================================================================

===================================================================

想問如果係 FB grp收咗張單有咩嘢要即刻做/注意?

如果早拎左隻野而又過左保 但發現有sad
就可以收啲遅拎嘅單 上去換

上個post用左成6日先爆

又唔開新野
開隻concept art 46 / 冬兵

咁如果收咗張單但係件貨未拎得 係咪要上SB 轉名同電話號碼

派黃臂未

只可以加，冇得轉

咁有得攞嘅時候佢咪可以攞咗我件貨

岩岩拎咗隻hq 發現左右手喲關折位好鬆 隻手好易會甩出黎 想問咁樣佢地會吾會直接換隻新比我

咁張單喺你手上，得你先可以拎
除非賣單比你嗰個之前報失左

多謝解答

咪打尖，等緊dp

派未派未

如果dp先咁就真係打尖喇

有冇師兄預計到大約幾時會派Loki?

Dp會唔會全派

2019 q1-q2
官網有

之前一日一個咁濟

lm

而家CW隊長，46嗰啲開始有回落跡象，希望遲啲有平嘢執
諗緊好唔好收戰損隊長，定等訂AVG4嗰隻算？好鐘意戰損個地台

11-12月應該係淡季，之後又坐火箭
有錢一定係留返訂新版，無謂食炒

召喚

希望Loki炒唔起 到時想收番隻現貨

唔好諗炒唔起 到時炒得起你點算 ?

所以有愛都訂左先就搞到e+成手單

除非7到hq咁樣啦

ht d男角好少失手
加上loki有一定人氣
難d會炒唔起

其實點解Avengers果隻Loki炒到咁貴

咁多隻入面頭雕最似又有杖

因為有長果支權仗同頭盔
其次個頭雕好似

睇完上個post果隻100%新未玩過嘅gg
而家一見到開盒check件 冇離盒
呢啲字眼就忍唔住笑

Av3 雷神 D燈原來係UV燈 隻眼唔洗再搵燈照

磨牙

唔會超越到gal啦

Hot toys 來講 SW>Marvel > DC

Star Wars= Marvel

ht出呢套suit既CM應該正
綠色果套真係不了

新手入坑 有冇好嘅射燈燈箱推介
去皆旺2樓睇過 佢又冇晒射燈個隻 話唔再入貨
mb個隻好靚 不過千幾二千又好似太貴
淘寶又搵唔到岩

想買隻batman 買邊隻好

你要幾大 我有個可以放到兩隻 想放

唔該師兄先 不過我想要大到放到6隻
師兄個時係邊到買

Acg

Dx12 或者JL普通suit 應該夠做

Batman armory 呢
如果ss 同jl 應該邊隻好啲

Batman armory 冇頭雕但質地靚啲，如果你要就收三人組吧
Ss隻bat個人覺得太粗獷又冇頭雕，Jl普通有頭雕夠玩

Game嗰隻係咪廢廢地？

但係睇官圖 JL 個頭好似好圓咁 係咪我睇錯

Game 嗰隻質地膠少少同個頭唔太真實

如果對比dx12嘅話係好圓

我意思係對比ss
另外想問埋巴打戰術衫個眼鏡可唔可以拆落嚟

幾時到47跌

冇記錯係痴實頭盔，但可以露眼

Ok thx巴打

唔洗客氣

點解下年年頭就上，但到依加都仲咁少流出？

大家覺得應唔應該追哂cw同aou隊長

Cw budget幾多

$2千中到

黎喇黎喇

1/4 joker，等到頸都長

真係好正

今年頭可以收到隻全新～
依家無咩可能～

如果你講Howard鐘情程度
一定係SW> DC> Marvel

DX入面17隻有7隻都係DC
MMS前期又係勁多DC

留名

後日上黎鞭屍

LM 睇下有冇BINC

Skip

Loki 呢家都唔貴wor

做咩入返黎扮無事呀 繼續扮放野比自己啦奇異博士
重求唔求av ？

你依個價依家收唔到架啦
3千頭都叫易啲 我都想放

想請教下各位巴打，收左張單，自己一個上20樓加聯絡資料可以嗎？

可以，加50蚊

Thx加藤雀巴打

唔好戇鳩啦傻仔 今晚同佢交收啦 繼續屈人分身啦傻鳩

鐘意屈就繼續慢慢屈吧 反正我又冇損失 多個傻鳩沖出黎娛樂下又無所謂 單又今晚會交收 你鐘意屈咪繼續慢慢飽佢 你有你屈人開心 我有我收單開心

重吹水，笑死人 一睇就知有好多人信你啦

Cut單

借個財仔先啦

有冇高清版

3000dp巴喺邊

想搵佢轉珠

收撚皮啦 重扮，真係岩到揾埋同一套av
無人回你就開分身回自己 睇返原來你兩隻ac都俾人狙擊過 真係慘
整對話我都識啦！柒頭！

唔好加密啦 要柒就柒埋去啦你
想係到呃人收平野比我屌就嬲嬲豬
大家留意呢個人分身就係叫奇異博士
係求av個post見無人覆就自己覆自己自己推post
想上黎收平野比我踢爆就嬲
之後就自己放野比自己

上兩個POST到呢家隔左咁耐先交收
幫都幫你唔落啦

哈哈笑了 你咪繼續 自己放野比自己都UP得出 真係笑撚左

去左旅行未番黎香港點交收呀大佬 要開分身玩既唔洗上個星期五轉番whatsapp講今個星期交收啦

仲轉珠

笑死人咩 要做馬嬲戲去第二到啦

唔係弱智到咁都信條傻鳩講野下話 冇撚腦架wo一睇就知佢 會唔會為左條咁既傻鳩玩足成個星期呀大佬 轉個名有排都搵唔到邊個啦

你咪繼續係到柒囉 反正今晚就有單收 洗唔洗影埋條友比你睇一手比單一手比錢你睇

好過你條傻鳩係波台出心水輸撚左冇人理走入黎呢到屈人刷存在感 阿根廷累你輸錢好嬲豬呀?

就係有腦先睇得出你擺明有問題
問下你都話我弱智你都on9
你自己慢慢單機

咁冇野既 你要信個傻既講野都冇辦法 信又好唔信又好 我又冇捐失 比人屈下我又唔會收唔到張單

點都唔夠你玩分身柒啦，柒左就開分身扮賣比自己，呢家揾到賣家就上黎扮係分身放，好撚柒呀你
大家留意呢個人分身就係叫奇異博士
係求av個post見無人覆就自己覆自己自己推post
想上黎收平野比我踢爆就嬲
之後就自己放野比自己

哈哈你話係咪係

算把啦你

是但啦 唔信就算 都係個句 信又好唔信又好 我又冇損失

問下你都話人弱智 抵你成日比人狙擊

好撚煩呀DIU

炒上腦

抵，衝呀！

一定係買qs001 1/4 batman

想要1/6

好撚肥啊

幾時先肯派ww

做戲做到你幾足
同第二個人收話係同自己隻分身收。笑死

聽日gg俠 game出，出去拎game，順便睇下有無野開訂

你鐘意點講咪點講 單又收完 信唔信 whatever la 把口又生係人到 有口講姐 未必有腦架嘛 係咁啦 都廢既同你條傻鳩玩落去 你鐘意繼續狙擊又好點都好 隨你喜歡

可能係star wars 呢

咁就898 返屋企打機

唔care就唔會又cap對話又影張單啦
笑死人

Agent smith都好呀

不了

廢時比d on9盲狙嘛 咁既然放哂證據都唔信繼續老屈咁我都冇計 放棄了

想係鐵血戰士 好撚正以前冇買到wolf同avp3子 今次一定要買

頭先上到去見到counter附近好多位ww 應該快了

屌 agent smith不知幾撚好
Marvel都出夠皮啦屌

好彩呢到大家都有腦，知你條友開分身自己扮放野俾自己
扮到唔CARE又做呢樣個樣 放張單上黎就話自己同巴打收左
你係收呀，不過唔係同你隻分身咋麻

做戲做到幾足
做足全套乜都proof唔到 打得多字就代表自己有道理咩
放張單出黎代表到自己無開分身 柒左又唔肯認

唔緊要啦 你地鐘意陰謀論話比人聽自己係戇鳩仔都冇你地辦法

但好明顯你係個個戇鳩仔多啲囉

擺撚到明自己屈錯人落唔到台又繼續厚面皮屈落去 真係得啖笑

哈 你話係咪係 聽個傻鳩係到屈 咁都信係咪真係弱智 如果我係佢分手 我推撚埋佢交配台個post啦 有病就睇醫生啦

分身

但事實係你做咁多野都proof唔到自己個隻唔係分身
不過正常既 有邊個柒左會認呀

如果係分身 我開撚埋個個ac推我自己d post啦 真係弱智都咁都講得出 真係笑撚到gapgap聲

解釋咁多做咩呀，呢到個個都知你係分身狗啦

咁你同個條傻鳩咪一撚樣 屈咁撚耐咪又係講黎講去都係個個咁岩留左言既post 你proof d乜？ 不過都係既 post哂相屈唔到唔通同人講sorry誤會左你咩 柒撚左啦好推咪冇事 係要挑番件事出黎講話比人知自己係弱撚智

乜真係咁岩係同一個post留過言又放野俾你呀
又放野俾你 又玩hot toys

有冇諗過係呢幾樣咁岩既同時背後有好多都唔岩 都係個句 如果真係分身 我一早互推兩個acc既post啦 唔好弱智啦 男人鐘意玩玩具睇av有幾平常

係呀 世界上真係有咁巧合
btw

痴撚線有人正皮/負皮都要屈埋係分身 笑撚左

我又無話呢樣係講你分身
係講你有幾肉酸俾正評自己姐
唔係唔係 一定唔係你 一定係有人認同你

傻仔 唔好戇鳩啦

你係咪想影俾我睇俾左正負評會著燈呀 ?
唔會架 俾你以為係著燈先係你俾左我呀?
屌你真係好撚戇鳩

真係唔卜火真係弱智架wo你

你試下重新入個post啦 你好撚無知呀

傻仔 見唔見到我正評呀 重入左啦 係咪我負皮呀 弱智仔

做人唔好ff太多啦傻鳩 自以為是 話比人聽自己有幾戇鳩 真係好事？

我同你有幾戇鳩睇正負評咪知囉
你都真係幾受人歡迎架

HT奸奸事件 原來仲未完

咁鍾意死撐 緊係唔會完啦

玩分身柒左就潛啦，仲出黎獻世

睇你頭先講d咩點ff屈人就知你係戇鳩啦 睇正負皮有西用咩 你鐘意叫你朋友正皮哂係咪就等於你唔係戇鳩呀？戇鳩 慢慢ff我正皮自己負皮你啦戇鳩

無人撐你就話我叫朋友

冇計 屈錯人落唔到台咪繼續屈 最後仲ff人地正負皮 戇鳩到震 信個條友屈係分身既果然都真係戇鳩

戇鳩姐 問緊係咪多呢d就證明到你唔係戇鳩呀傻仔 做咩唔繼續ff係我比負皮你呀 唔係好鐘意ff架咩戇鳩仔

你話唔係你咪唔係你囉
我都唔記得左你重有分身可以俾正評我

實係啦屌 你真係醒撚目架姐戇鳩仔

說穿了

睇睇下原來你戇鳩都唔係第一日既事 開個鳩名叫呂布兄首席打手 用撚埋人地個名去開post仲要比人話咪用人個名亂開post dllm 真係得啖笑 成日狗咁撚樣 要人收你為徒為至 唔死都冇撚用 名乎其實戇鳩仔有樣睇

好似你咁技窮睇人地舊post黎搵野講咪你呢d囉

傻鳩 做咩話埋你個fd 個條傻仔唔搵舊post睇 又點會屈我同個條友係分身呀

又係我FD
係咪技窮? 睇哂我D POST有無位俾你入先??

冇咩既其實 只係睇完更加確定你係個戇鳩仔姐 鐘意ff ff人收你做徒弟 ff人玩分身 ff人比正負評 ff無極限

冇咩需要入你呀 知道你係個鐘意ff既戇鳩仔就夠了 做到人隻狗未呀傻仔

加油!!繼續比正評自己!!

你愈做得多野咪愈話俾人知自己有幾ON9
慢慢玩分身算把啦你

嗯嗯 你都加油繼續ff 繼續加油奶人鞋底做呂布隻狗

呢句應該同番你自己講喔 繼續做狗啦你

不過你幾真係幾好撚
下次要收平野俾人屌之後無人放俾你唔好再開分身賣俾自己啦

哈哈 繼續ff個個係我分身啦 呂布狗

收皮啦
返去自己個狗竇
分身狗

算撚數喇...依到越黎越ON9
嘈撚到隻呂布狗就一班護主犬
會死出黎..黎唔黎依個版都算喇
大巴地方有得討論 洗撚係呂布狗個POST咩

大陸仔返黎拿
HI充電寶

改左名?

支那寶
反大陸上微博

好想睇開箱

話口未完又死出一班護主犬過黎

等睇玩具TV

應該幾正

大陸仔就死返百度啦 你講得岩呀 大把地方俾你討論架大陸仔

做咩翻牆上連登
小心俾人行政拘留

依隻真係可以完全睇完開箱當買左

買左都冇位display

依D野唔岩我依D小市民擁有

半個人咁大，那有位置擺⋯⋯

原來成20Kg
自取真係拎到HIHI

但佢個運費都好貴下

上黎笑鳩你隻護主犬啊
呂布隻狗俾左咩著數你
即刻衝撚左出黎護住呂布隻狗

自取call van 啦
貴到

住梅wo 長洲都唔知點計
又俾hot toys 撈多筆

屌你未屌你囉
充電寶

大陸人係雞係公廁

你班友個個去曬ps4 gg post

有咩花生

有無人放homecoming homemade suit?

傻HIHI
打殘體就大陸仔...
馬拉人咪一樣打殘體
咁撚唔鍾意睇殘體咪插撚盲自己對眼囉
淨係識得係到帶住班護主犬係到威用撚用咩
有本事係叫大陸馬拉佬用繁體囉....

收嗲啦充電寶 你去百度慢慢打殘體咪無人屌你囉

又有條淨係識充電寶既護主狗死出黎

講到上黎呢到打殘體好撚正常咁
笑撚緊你大陸仔講乜撚野馬拉號
死返百度啦

見有過百個留言以為有咩傾
屌 都唔知有冇10個comment 係關HT事

收二手GG俠

PS4 隻驚

所以潛下水再浮面 穩陣

傻乜撚野hihi呀
大陸仔縮返入你老母個閪到啦

又死出一條護主狗？
岩岩從你老母個閪到走出黎？
請教下點樣縮返入去？
咁撚高難道你都識 除非你自己做過架者
唔係咁撚on99既說話真係正常人講唔出黎

唔好咁撚無聊啦
自己用撚埋啲大陸字學人轉移視線
馬拉人用大陸字關你條大陸閪撚事？
你咪又係渣撚住本垃圾中國證照柒下柒下咁

乜撚野從你老母個閪呀
越講野裹就顯得你自己越柒
大陸仔真係講野同打字一樣
用開邊個網簡體轉繁體
難道同難度都未識分 原來你係一個文盲既大陸閪

殘體不特止，仲要文盲

佢唔只自己係大陸狗 全家佢老豆老母佢啲仔女都係不折不扣既狗

冇一個用大陸字嘅大陸仔唔係文盲嚟

唔錯

正正常常點會好似佢咁打字 一出聲就露哂底

你真係好撚柒
當你狗咁玩真係幾撚過鳩引
仲帶埋幾隻護主犬出黎一齊吠
屌....悶悶地上嚟撚下你隻呂布狗
係開心既

你唔係覺得自己撚緊我下話
大陸狗你點睇到係自己撚緊我
一睇就知你俾我地撚到露哂底啦
唔鋸俾我地屌你大陸狗呀 ？下世再做香港人囉

笑死
比人撚到傻撚埋
仲要唔知百度邊到啲5p句式
睇得出你個文盲係做足功課上黎比人撚

大陸狗開始俾我地屌到失禁

笑撚到個gap gap聲
屌..CLS...依到隻狗樓主同佢班護主狗
真係傻撚仔
咁都叫起撚哂底..FF 到 2046

今日開心住咁多先
得閒上黎撚下你依隻傻狗同你班狗手下

又開始FF
痴撚線

你講野真係好撚好笑

唔係屌到失禁..
係笑到差D標尿

你真係好撚好玩

點都好今日撚夠你喇

搵日再撚下

乜野起底呀 幾撚時講過起底呀
你真係文盲嫁喎
技窮就技窮啦 乜撚野玩住咁多先

露底同起底大陸閪唔識分真係唔怪你
傻撚仔呢個字係做乜撚野事？
比人屌到仆街
臨走仲想死雞撐飯蓋
快啲走啦 好撚肉酸呀

無論係誰對誰錯都好
其實有時d野只會愈描愈黑
醒目既其實潛水開個新ac咪算囉

利申：分身單野我就無深究，但充電寶哩d支那野柒硬就梗架喇

屌 大陸仔死返上去啦
呢度香港啊

唔係個個好似我咁可以以一敵萬

Dllm ht肯派新野未
上星期咁密, 今個星期得隻hq

大陸仔果然字都唔識分 唔好再係到撐啦 大陸狗 快撚d走啦

無人撐你呀呢到 大陸仔就死番去百度啦 仲話自己撚狗

有無人可以答我
窮撚買玩具 就係黃蓉李一桐？

唔係話就派4喇咩

我剩係知就派手套

剛巴有無訂

訂黎攬住訓咩

我地知道哂佢facebook

擺上黎thanks

又話大把地方討論
咪又係上黎做狗 係咪大陸狗你特別無尊嚴

又嚟一模多用

d炒家又準備大手購入

今日開咩

Gg punk

係咪要開始binc

冬兵

人黎, 掛起條屍佢

隻 GG Punk 有興趣喎

又會員優先
兩隻比, 哩隻吸引過之前果隻

MARK 46 呢!!!!

真係有愛先得， 搞唔掂咁既款

點解開豹妹都唔開冬兵

其實未派

好恐怖

屌鳩淫蟲嘉

名字剛好七個字
死出黎未

真!?

有無人放動漫蜘蛛單

不了，留番D錢訂下一隻

Ht 收左ps4幾錢先會開呢隻

哩隻點都好過上隻
2揀1我揀哩隻

話時話，BW而家派到幾點？好似成星期無郁過

我8月29收到通知 派到4月10號7點前
唔知仲有無update

無睇一排，點解變左個個圍𨳒充電寶

大陸狗諗住上黎抽水 抽唔成反而比人屌獲金
呢家話唔同我地玩喎

黃臂 我準備好了

可能之前有玩過Spiderman unlimited，我覺得隻 GG Punk 好正

我張2018年1月ww單，唔知幾時到我拎

銀包又安全

有無人放

出現了

現貨 黃臂 我估8000

過4k嗰啲好似冇人接

有現貨既話應該好多人忍唔住

實物上色靚個上一代好多

Fb圖得16箱黃臂，一箱兩隻，得32隻

mark 3 有興趣，tg?

賺咁多都唔靚就燒佢鋪頭啦

連mk3都炒起

希望派到我

唔好講真說話呀
一陣又有英雄出黎講明買明賣自己市場 理得人地放幾多

永遠唔識開價果D都2手貼近全新價

真係奇怪

要明買明賣其實可以去FACEBOOK GROUP
都唔知佢地上黎賣做乜鳩
係咪個邊無人收 就上黎搵下water fish

來個開箱

收左隻46
想放mark 50 同 戰損DLC訂單
去換埋隻Civil War 隊長

cw你收幾多?

你想放？
我想收全新
預3000 其實夠唔夠

我都想收，太少人訂

黃臂+mark4又要坐火箭

我個隻唔係全新 可能唔岩你

等home coming 2出新啦，3年後先有得玩

做乜又放野

50 放幾錢？有趣

哩隻唔會有新la
uncle tony射住重著布衫咩

黃臂截單最尾第二日訂，都唔知要等幾內

想專注番星戰

2月

我好似係4月

你果隻 你放幾多

一樣

出面公價幾多？
我廢時比人當搵水魚

見到Yumi係咁幫人開黃臂好葡萄

幾時先放過yumi

要搞搞eva啦

講得多已經唔好笑

我都唔知 冇入啲Facebook group
唔係專業玩
草齊兩隻最主要既角色就算 各一隻就夠
所以先想用mark 50 單換captain
一直都覺得46靚過50
所以追左46 就想放50

想問黃臂幾大盒同埋係咪都有啡盒

有冇人知mark2 派貨派到幾時

想問下黑豹個座係咪有uv燈？

兩盒iron man 前後咁大盒。。就咁睇唔見有啡

係

係咪應該依家收定張mk 4單

已經遲左啦

而家fb2500 up wo
等派多一兩批有機會回落少少

隻黃臂好靚
不過未有得拎

黃臂真心靚，原價買真係值
同埋個我覺得個頭雕仲靚過46/47/50果個

哇痴線，已可取黃臂單已經爆到上4600都有人要

我覺得個頭麻麻地
個樣太慈祥 無左初時tony個種串咀feel

之前4000個個話貴，而家4600都秒

唔似lor...求其搵rdj張相做對比都睇到有幾大出入

單到升到5千la

47個頭幾好

可惜ht唔生性 而加新im用返46頭 舊im就用返舊頭重塗
明明avg3 tony個髮型唔同左

之前4000收既話而家仲有得賺

個時呢度都大把人話黃臂唔值呢個價，同樣價錢寧願買多隻 figure，而家

Mark 50 + DLC會唔會同樣命運！！？

不過4000收得，9成遲入坑自用

只能夠講香港大把有錢人

如果dlc唔大改既話冇乜機會啦

50同dlc根本太多
有機會重現當年avg2 45既命運

除非佢加浮遊炮，否則我估都未必會升太多

冇可能啦，而家2000蚊單大把人狗衝，仲要到時avg 4着同一副甲，估計到時現貨3500～4000左右

咁又係
45果陣無太多人玩ht

買賣谷d人真係好有創意 買黃臂單送寡婦單

仲有mark7同WM，呢兩隻都應該會急升

佢當清貨其實唔錯

mark7上4.5k唔難
利申:尻估

本身訂已經高500

個人覺得mark7仲靚過46/47

46無可取代

你講野要好小心

好彩唔係話靚過50

覺得47最正
只不過47個價太誇張
追唔落

46 Mark6都原價讓埋比人

點解唔讓俾我 儲緊七子隻隻後追

mk4個頭可唔可以塞落mk6果度？

導個同事入坑 原價讓張SP單比佢，唔洗一陣就爆升
佢之後都有訂50

Ht嘅im一開箱真係會感動到流馬尿

一隻都未開過

一黎又唔見咗千幾蚊
二黎真係好靚

4仔加黃臂現貨要6千幾起 都幾誇張

經過 2 樓見到呢隻狐狸幾得意，有無人知係咩嘢嚟？

睇完iron man既開箱真係會有衝動想後追
再望一望自己屋企，都係算啦

水魚就真

睇facebook話Deadpool又就快派

黃臂$4000單都未有人秒喎，d人仲排緊3600
邊有炒貴左

前排收左隻全新starlord來玩 但發現件外套甩左色落條頸到
有冇巴打都係咁？ 係咪放得耐會甩色...有冇咩補救方法...

咖哩雞

好似叫色移

第一次收二手HT 想問下有咩位要特別check下

其他有starlord既巴打係咪都有咁既問題？
估唔到冇開封(冇被陽光曬過) 都已色移...
係咪叫中左sad....

通病嚟

著住件衫擺得耐就會色移

巴打們通常唔理佢？或有冇咩處理方法？

Solo版maul
候活見圖請出！

屌我仲未收到單

你收咩單🤔 with speeder?

Without speeder
收左成個月都冇人show我

唔係有好多原價放都無人要咩？

而家追黑豹單幾錢到

各位有色移可以用保鮮紙或者套一套佢 利申未試過

本身都唔多人訂

有隻好新淨既普通版勇度想2100放，有無巴打岩？

點會唔多

好多人鳩click一套

好肥好樣衰，點解唔轉演員

前排周圍都放，你加100一定有

有冇巴打有captain phasma可以分享下？

見佢全新都唔洗1000，諗緊收唔收返隻

一堆戇鳩以為click晒易中, 但人地寫明先到先得

有冇巴打知道AOU Captain America 二手要幾錢

早排係咁吹要多隻figure好過要黃臂

我有
已經回盒唔想再撚隻野

巴打留tg比我 我個價格概念重停留響sdcc之前

點解？ 我係sb睇見幾靚

有冇人放loki單 想追

係咪要？ 有

我有,係咪要?

想請問啡盒係唔係每隻新貨都有架
我拎隻groot rocket現貨冇

唔係

豪華版本/合金im 有

追張後期應該唔貴

黃臂整返依2種表情會正好多，依加個樣太正經

點會，原價1000點都走到
因為我已經放左

4仔好似冇

好簡單
因為Cap Pha 喺套戲嘅表現真係好令人失望
而且可玩性又唔大
我寧願比多1、2百買隻stormtrooper 好過

又係我黎問野
之前收咗張Neo vip單返黎，其實vip單係咪可以唔加名都無所謂？定係應該係咪都加咗好啲？

Phasma 兩集都根本都零表現，完全係為左幫 Finn 塑造角色而出現

第八集大戰果part 仲要俾人剪走啲戲
On99就咁死左

thanks 有覆我既巴打們

係呀咁多位清，我想收呀
而家俾唔俾留contact嫁？
得我留tg

fb group有人放mk6,46 $3000 47 $3200

好似無盒
不過自玩岩哂

Usb供電系統，唔使下下入電逐粒制啪

收darth maul 唔要車

帶價tg我唔該晒

呢啲先係真。玩家

BW派到22/4

WW呢dklm

將黃臂配隻mark3，再加個頭雕比佢

我都打算黃臂配Mark 3
Mark 4 擺冬甩pose
之後Mark 2 飛行pose
Mark 5 爆甲
Mark 6 Loki pose

飛行pose都夠膽挑戰

姐係咩？

全彈發射 好似6仔靚過4仔

一定啦

邊到有

仲諗住隻 GG Punk 會可以早少少派，
點知都係要去到 2019 S4

放mk2 special 全新 $3600

我要 pm!!

cccccccccccc

3600..... 都ok抵
可惜手緊

留tg？

排330USD

唔收usd

mk2抵，幫推

認真抵 出面賣仲貴

Pm左tg比你啦

另放以下單:
普通版 mk7
有~30set
全部8月4 - 8月6:
每張訂價+$900
8月7-8月10:
每張訂價+$800
意留tg

我是旦一禁都2個平過佢, 真心抵果D你地做媒嫁

不得了

搵食行遠啲啦

古一？

d friend掛
古一道行高過佢

唔識check pm 邊度check

識pm先check到

3300放唔放。。。

一係你加我

咩古一？

全要果30set mk7有無價傾？

要兩隻4/8 單
已經pm左你

我都要2隻 tg左你

想要mk2+2張8月4 7仔就你交收平200ok?真心想要 一隻自用一隻幫fd要

咁平既mark 2. 我前日睇要$4000

已經低價
你遲D高追仲貴啦

俾盡$3500

原來8月4嗰堆已經+900
咁首日市價幾多 想放

8月4咪首日囉 普通版黎

好似+1300

問梗會場呀 普通版首日有乜用

4/8喺第5日 wor

定係第6
唔係好記得

oh 唔知喎 不過我之前有4張動漫首日係$1000果陣放左
而家好似仲貴左 早知唔咁早放

有冇其他單放?

7月27係首日

無啦

睇黎呢個post遲早都會被炒家騎劫。。

想放30/7 全套單(除左GG俠) , 訂金$6800 + $1200 Total $8000 , 不散賣 , 有無人有興趣

變左拋售post

Tb有冇出gantry 燈箱？
隻野放唔到落櫃

明明mk4靚過mk2咁多，咁多人放2000蚊mk4單？睇唔透個market

熱潮過後

等跌價入手

見一個 屌一個

係咪度度唔同 我見fb Group +500都唔係咁易放到 定係我走左時光機去左19年9月

6800要

下年就唔係咁講

可能啦 變個知 但係宜家就一定唔洗+900囉

而家唔洗呀 我有D都係+300收到

係 市道差 mk4 都無想像中咁高 不過下年中啲戲帶動返應該又坐火箭

有無人手持wm3（內戰）
正唔正 想後追

wm the best

都無戲上 冷清係正常
都係等食avg4浸水

*wm1

係正既，不過追mk3單好過啦

點解要屌

mk4單體5月單應該要等到下年啦

咁你咪下年先放

因為今次好多人抽唔到冇得訂
而你依啲仆街就係度阻q住啲真係玩既人仲要賺人錢
人地加三百已經仆街你收完人單仲要mark up到九百你話唔屌你點得呀炒家

有心玩既 我諗唔會介意俾多少少

已經唔識分你曲定直

認真 figure只係luxury good
afford唔到個價咪唔買囉
我都想可以有閒錢買幾隻ironman放

有錢炒冇錢買，咩logic

咁on9真係第一次見

人如其名但有浸假膠味

無閒錢
有錢買figure儲錢上車好過

#550咩黎

用黎賣架 唔係自用
我放既意思係自己收藏
可能我講得唔清楚

咁你講下點解唔上網收+300，要幫你買+900？

我覺得個價已經接受到
咩價位先叫炒得起?

凡係炒狗者 都有獨特既思考方式

而家都賺50% 夠哂啦

炒狗死全家

想問其實宜架 全新內戰隊長 賣緊咩價位
想追隻

普通版$3500-3800左右，如果唔急玩，等復4啦

買唔起mk6，買mk4都係一個好選擇

儲7子係要兩隻都買

根本隻隻都要買

買多隻mk4放後排扮mk3

其實好奇一問真心
點解要儲7子
我唯一諗到係因為想整到tony 個基地
有冇其他原因？
我自問好鍾意iron man
但我都冇意欲想草
No offence but just discussion

係愛啊哈里
咪就係想整基地

合金7子計劃
mark2,5,6 到手
等緊黃臂,1/4mark3 同mark7
係差mark 1 reboot

真係因為愛

得mk2 ,mk7單

後追左雷神2.0點知中sad
我新入坑

新果隻都就出你追隻舊

隻色其實唔差丫，係換腰onl79je

仆街新個隻無訂到

所以更加應該比錢追新果隻唔係買呢隻

仲有身高方面呢
好難相信佢係42之後既產物

mark 3唔知係咪同hottoys有仇

重甲版係追都追Thor 2 嗰隻啦
點會追A1 Thor

有得入好入

越跌越有

又黎搵水魚...
近排咁多人上運登搵食

岩喇..等多排真係入得手

有無巴打訂左果set molly ?

好貴

原價放黃臂單
有意留PM

Check PM

屌遲左

資金周轉不靈 又唔想借財仔

價高者得

呢到巴打出幾多 我加一蚊

巴打你出幾多
我再加多一蚊

我加夠10蚊

Ht以外可唔可以討論？

想討論咩先？

全部1/6 但隻mk3係1/4唔會好怪咩

1/6隻mk3好似比例唔掂

其實個body比例幾靚
係少左可動

真心覺得ok 啵

覺得ok既睇睇相先

你收皮啦
我有心玩點解要比錢你班炒家？
Hot toys加價收貴我一件事
你何得何能要我比錢你？
香港最多就係你依班不勞而獲既仆街
What a shame

終於有時間開黎玩

覺得ok個班人其實有冇入到？

唔錯丫其實

老婆巴係其中一個為左齊七子含淚入3仔

到到都係咁架啦
我無能無德 有既係你想要既野
你俾錢我俾貨 有乜好嘈
有樓炒你會唔炒咩?

我

嘩屌 普版都+900
我首日同次日咪過千

其實呢隻係出得幾好 樣就冇得講 hottoy 出女

算係咁口廿
諗緊要唔要豪華版好

見到你有3仔
但認真對比5同6
呢隻同垃圾冇分別

我係3上呀

why not 呀
多件袍
差唔係好多 你話盒控就冇計

頂你改左名認唔到

到到都係咁就代表你都要係咁？
入得呢個post係傾玩玩具 唔係同你討論點樣炒玩具
同埋唔好當呢個post既巴打們係白痴啦
你要找食就自己上fb啦屌

我改番啦

sor我之前見有巴打放 我都順便放下
其實價唔啱咪當睇唔到 唔明點解成堆人係到屌

想重返12吋坑，目前想買隻啡馬
可動好似得間叫Asmus Toys
想知幾錢同仲揾唔揾到

但係你投資咁多set，唔驚有風險咩

係咪現時點黑店wonder woman display騎住果種？
幾型

你搵錯人喇
我唔炒股唔炒樓
用就買唔用就算
唔似你依啲人too lazy to get a real job
用埋啲sub9方法賺錢仲要咁大口氣
動漫班友或者四寶都話排幾粒鐘
你條友大大聲話三百入放九百係咪on9
收皮啦

利申：首日單在手自用

你自己睇下自己打左啲咩先出聲啦大學生

我上網search係咁囉

師兄你咩background唔炒股唔炒樓
點上車
等等先咩too lazy to get a real job
我正職做it的
其實炒呢D都唔係賺好多 當幫補下

咁我要張豪華 賣左普版 不過岩岩睇普版個盒靚好多

先唔講版同出貨個樣對比差幾遠
但出貨個樣 實物 or 放20樓果兩隻⋯ 都幾好樣

影相果條友唔係好得⋯ 實則覺得幾好
不過今個月未有錢帶佢返屋企住

衰極都可以原價放番出去
怕乜?

呢隻我唔玩dc都想要
可能係同期dancer hq太大對比

呢隻d炒價絕對接受
普通版我覺得已經夠好

咁撚多錢收單炒然後話冇錢收藏

我入多隻dp即刻冇違和感

幾靚

派貨之前豪華單炒到1000

派貨第一日果晚直頭有人原價放返出黎

自打嘴巴

屌我1200入仲要唔係首日

30set既訂都唔少$

有54000收單無錢收藏

你唔介意等 基本上7-800應該唔難

嗰陣係最高峰 不過算，自玩有愛

要買實有錢但呢啲唔係必需品
我訂黎賺錢又唔係for收藏
同埋其實都係幾皮野⋯有好多咩

下隻應該出貨出deadpool

唔係多，係話你講嘢on99咁
唔係玩就出返去 呢到冇乜水魚

真係睇到幾皮野咁碎料
又會想執個幾百蚊搵錢
香港人充大頭性格無得改

尾數地獄黎啦

首期面前咪碎料囉
我預利潤有25-50%左右去入
咁都有皮幾執

好可悲

你揀錯地方搵食，呢到大部份人都知價，你去y拍釣水魚成功機會大d

面皮厚個下死 講親野都大條道理

等等先...
佢其實真心定假鳩呀

到底佢人生有咩樂趣

買樓比首期咪最大樂趣

咪就係300收800放 中間每隻賺500
最後賺得15000個種樂趣

Strong hold到派貨，可能都每張賺到1千，而家上facebook收都係+$400左右，要係呢到賺未來錢就難d

買玩具咁歡樂嘅事情居然扯到俾首期咁嚴肅嘅話題

mk7尾日到而家其實一個月都無，要炒起都要d時間架

無計學其他人話個比例同外型真係好唔得

雖然隻1/4睇過實物都一般,但點都好過1/6果隻,所以我先話mark3 係咪同hottoys 有仇

炒呢D又唔洗用好多時間
有錢唔賺?

祝你成功

其實我都係諗住求其放下睇下有無人買 無就算
無諗過咁大反應

你一定放到800 但唔會係呢一時三刻
Hold 到出年年尾
慢慢hold

普通版邊鬼值錢
呢一刻都幾難800放到一張

Yahoo 水魚場 就可能得

呢場除左個3000蚊deadpool 巴打之外
我諗都幾難有人會中

炒狗

好啦對唔住各位巴打 唔好再屌我
我另外開個買賣區會唔會有人join?

開完俾我地入去比你水?

個價錢根本唔合理，你想賣按返市價會好d

預會討價還價架嘛。

點樣水? 明賣明買 我又呃唔到人

估唔到呢到都有人搵食

無 都係市價賣緊400-600你走去賣800姐
真係明買明賣 你岩

吓? 同一樣野價真棧賣平其他超市成倍
唔通又話超市水人?
真心唔明我有咩位水左人

今日買咗第一隻HT
唔敢亂咁郁佢手手腳腳
想問點樣換隻手掌

知你有良心 你走啦

其實我唔明
炒鞋炒錶炒其他figure果啲都無人屌
係炒ht先俾人屌得咁勁
樓上有位屌我既巴打我認得之前炒offwhite果陣有買架喎
炒鞋就得 炒HT就唔得

喂 你有份炒美股喎

最起碼我唔洗靠炒hot toys上車
如果你有get a real job 就唔使做炒家啦

咁一定唔會淨係靠炒hot toys上車既 我都想可以靠炒hottoys上車
你睇呢轉用左5,6萬 分分鐘要等一兩年先有25-50% profit
一個月糧都無 我諗應該都唔會再炒咁多

喂你條友 之前offwhite果轉你唔係有份買架咩?
炒鞋又唔見你入去屌

btw 開左個買賣post

走撚開啦，屌你老母
你擺得出黎炒 我地唔撚屌得你呀？

理得你真心定假膠
搵唔到水魚係度扮撚哂大道理

想問

下個topic 炒狗勿進

隻炒狗痴撚左線 ，開單機post

大大聲就快比人屌老母都仲笑得落
炒狗面皮厚撚到

大家心態唔同 你地咁鐘意屌
去fb group同d鞋post慢慢屌啦

炒樓炒地你地有一半屌得咁大力就好

追單啦，而家唔算貴

因為你要求個價同市價差太越 你試下+90 30set 放出黎效果好好多

佢+300收返黎

如果佢可以收晒市場上絕大部分單返去，我有理由相信佢到時開+1500都有人要，但佢要做到”如果”呢兩隻字

全部升

死撚開啦.. 要炒咪入連登炒...

唔好理個買賣post，等佢沉低

無人覆你

慢慢扭下拄下,轉下轉下咁就換到出黎

屌你真係唔撚化架wo
乜撚心態唔同 你依加擺明想找水魚
仆街 人地post點炒關我地撚事咩
炒樓？炒地？屌你依加只係件玩具
價值冇咁大 你都走去炒仲要訂成30 set +900放返出去
我講多次入得來係傾玩玩具 唔撚係同你點樣講炒玩具
你咁撚大條道理點樣點樣 冇人想知你啲歪理

最後我屌你老母死炒狗

我想問吓啲枱仔邊度有賣

靜咗一排突然推咗幾頁，原來有假膠博屌，仲以為有咩新野😂

喂搞清楚 你地自己屌先 我回你就話我同你講道理屌返我轉頭
價唔啱咪唔好理 係你班人死要屌
最後一睇 有個有份屌我既巴打之前係炒鞋post買過鞋

收皮啦
炒唔係問
但你當巴打係水魚劏就好有問題

人地叫呢啲做你情我願呀

NicoRosberg 呢條友一邊就屌我炒野 話乜點解要俾錢我呢啲炒家
呢一邊就自己去買炒鞋
嘔心到

我冇買喎，都抽唔中
係個post問下what colour姐，我又冇炒
個個都好似你咁mark up咁多，不了
我自己著個對係nike抽架
認真同你講，你個價set高過出面都算，仲要不停係度同全部人講你點收單，要上車等等理由去合理化自己mark高個價賺錢，當大家都好似唔知價咁
正常如果你跟市價左右放邊有咁多人攻擊你
有好心既巴打提你你又話大家pricing唔同冇得比...
其實除左hot toy post，我見過其他post都有話炒家，話炒樓個啲公海大把post
好啦依度係ht討論區,我地講番hot toy算喇
你覺得我阻你發達我除左可以講句sorry同good luck 之外就冇喇
希望巴打早日上車

如果你有evidence prove到我有買
我每隻mark7原價加5000同你買哂30隻ok?

咁你係咪想買呀
咁正義又唔屌人炒鞋
就係呢班炒家搞到好多人抽唔到呀

而家係屌你Mark 高哂啲價呀

價太高 無人買 市場自然會punish我
靠炒ht發到乜達 咁都要屌
痴線

屌屲你未屌你

炒家

吓? 唔係屌我炒呢個行為咩
幾時變左屌我mark高左價
咁點解我放mark2都係俾人屌

得喇得喇
你啱哂，我應該話人炒鞋唔啱
買樓之前應該話上手業主唔啱
我錯喇，sorry bro
你滿意未？你post都開左，可以move on未？
我仲想問其他hot toy野

( Show Blocked User - 馬上風 )

搵食行遠d

哇 係你自己係咁狙擊我
發現柒左就拿拿林佔個高地扮唔想同我嘈
光環已拎 叻仔

馬上風

其實唔係剩我狙擊你
你自己睇下

利申： i have the high ground

我係呢度放 你班友又叫我出番去
我開左新post 你班友又入黎我個post嘈
你估我唔想走

你抵撚死啦屌你老母
你老母食狗屎啦賤種炒狗

可以去fb放

連登唔俾出買賣post?

你唔係買賣咼
你係出劏水魚post

炒狗黎講你都算厚面皮
自己低價入高價放仲係到大條道理
鬼唔望你啲單炒唔起仲要燶撚晒

可唔可以影30張單黎睇下 好想睇下係咩規模

mark2 $3800都劏? 順帶一提我$3500 deal左
唔set高小小俾你地殺價?

唔通原價放俾你??
no free lunch in the world

殺你老母 賣緊三千頭啦 就咁$3000都有人賣過
搵食行開啦傻閪

我收左係個office到 要交收先拎
其實唔會好厚

想睇下

認真?
邊度有

講緊你普通mk7 放900呀炒狗

得既 不過要有人買先
出貨先麻煩 我仲有30張其他咩wm thor dr strange果D
要租個迷你倉放
照咁睇應該都係hold到出貨直接放單算

你見我個post有放mk7咩
想點呀你班友 話我mk7 set得高 我已經唔放
而家放mark2你班友又入黎搞事
痴撚線

你無係度放
大把人cap左圖啦炒狗

我另外開左個新post呀
咪就係係度放完俾你班癲狗狙擊
唔敢係買賣post放啦
怕左你

好行唔送
係fb放無人理你
係呢個post開唔合理既價就預左俾人屌

買賣post一樣成堆人搞事

收唔收隻MARK 4住
趁家陣3000銀左右收到

3000收到就好收啦
岩岩睇淨係單都3000

信佢都戇鳩
走啦馬上瘋

sorry睇錯左 而家價都係around 3500
3000算唔錯

我講一句就減500？
講多三四句係咪2000有交易呀？

咪撚理佢喇...
由得佢自言自語

你up乜? 我又唔係放
咪話睇錯左

3000剩單？ 你老母過橋都要濕濕腳

檢討下啦

咪話睇錯 sorry囉

勸各位買家買野前
fb yahoo 旋拍
都睇一睇, 起碼唔會比人揾笨柒

好多花生食

歷史不斷重演, a2 果時好多唔知頭唔知路的拎黎炒
最後個個捐手離場, 蝕番幾皮嘢D人就會驚la

投資涉及風險

屌你老母個閪有冇風險

而家炒上天果D係4月前截,
4月後果幾隻

支持佢地繼續strong hold

係呢個post 要受人口誅筆伐 何必呢

iron man係小炒既，訂多一隻，就算燶左最多原價放，大把人接
不過好似條友每張加300收番來，仲要收三十幾張就....

到期30張去拎貨何其壯觀
15個大箱, 諗起都爽

應該直接放單算 拎太煩 又無位放

好 試下先

拎幾萬蚊買30張單仲要冇水位

你哩個價有撚人接咩
你諗住到貨一個月內賣唔出好過

唔太清楚，不過淋人汽水就肯定有

兩個𡃁仔拎住幾盒iPhone x .jpg

出貨日再黎binc啦

算喇 入住隻普通版玩下先

想問咁多位有冇試過im 手同身個接位好鬆?
我隻mark 42隻手個接位鬆到直頭拉唔到個手臂延長位出來

隻隻都好實 你買二手？

講得唔清楚sor

本身係實,係玩玩下變到好鬆想睇下有冇解決方法

請問D膠邊係邊度有得賣?

邊個位
有無相睇下

呢兩個位,左邊拉到出來但係右邊拉唔到,一拉就會甩手

如果係ball Joint 鬆既 依枝野可能幫到你

應該係,係咪一般模型鋪都有得買

淘記...
藍色個枝

感謝師兄
本身諗過用AA膠

依隻可以捽得甩

2仔仲貴過4仔
點解會咁
想3千頭入一隻，2仔定4仔好？

自己中意邊隻就入邊隻啦？

我入左4
岩岩3100入左

2選1既話 一定揀4

入左一隻就會有衝動儲七子
已經唔係鍾意邊隻既問題

越買越多
儲七子只係順便姐

咁一係唔入
一係就入哂佢啦

仲厚面皮過尊狗

差1 3 焗住遲d入埋3仔

同意..
感覺上2會再跌下價
所以入左4先算了
黃臂就算了..無咁多錢同位放

我淘寶咋

HT應改良一下

ht除左改善左隱藏入電位之外
係呢方面都再冇咩進步...

唔上進之餘qc退步，dklm

有冇巴打對內戰有情意結
我反而對avengers 3 - 4 出果啲無咩興趣
自從收左隻46之後

內戰係正，衰在炒貴晒姐

Avengers4睇流出圖造型唔錯，如果錢唔多，當然留原價訂！內戰當然出得靚，價錢反映左，貴到痴線

你重要唔要隊長

內戰出果堆隻隻都好高質

我收緊
不過想放左張50 同dlc單先

諗住全套收定揀來儲？

咁你放到再搵我 我唔趕住放

唔好斯嘈大陸狗就嘈炒狗嫁啦

如果你放俾我諗住幾錢放

因為MARK 4都係3000左右

下星期開乜應該冇乜懸念了吧

有興趣但奈何手上太多單

3千樓上架啦 我跟市價

咁算啦
我見到全新都係3500
俾多幾舊買全新
Anyway Thanks 巴打

返去訓啦
你好撚柒呀

Hot toys加價收貴我一件事
你何得何能要我比錢你？
香港最多就係你依班不勞而獲既仆街
What a shame

各位師兄block柒佢算啦，污染哂個post

你算吧啦 難道你有資格咁樣講？
你知唔知道個醜字點寫
由昨晚到依加睇下自己既cm拿咗幾多負皮
根本唔會有人認同你啲歪理
都係個句 死開啦炒狗

諗住草美國隊長同iron man 算啦
其他冇咩愛
Marvel 最主要既角色都係佢地兩個姐 我認為
遲啲再訂埋Spider-Man 就應該冇咩其他想訂

erm 段野我照copy你地屌我既時候既理據
自用點解要俾高過原價買你啲野?
我係度希望各位巴打 唔好用非原價買
你地咁樣係助長緊炒風

新鐵血仲有隻大佬級，呢隻係trailer度俾隻人打到七彩

仲要係thanos size

仲想撐到幾時 睇小丑睇到悶

當週末大電影咁睇

佢重唔死返出去

佢自己有個post
仲真係有成交添

最慘係佢係真膠

Sorry想問下係咪有巴打可以mark2原價+100放
學生無乜錢想入坑
普通版已經得

特別版 $3350平啲放俾你要唔要?
不過要等下 未送到

學生已經有2000幾去買玩具
想當年想買隻模型都求到我老豆煩先買

一入坑就合金im
怕你遲d儲im儲到上癮

中學生？

平啲得唔得

MK2, MK4 都實升

宜家開IM都2700, 仲要抽, 分分鍾好似46,47 DOUBLE 抄上5000

MK4 以後唔會有平IM, 宜家MK4 開訂短, HT仲捉人多訂

暑期工加零用錢

岩岩升大學

岩岩出黎社會就儲下錢啦
個坑咁深 得一就想二架啦

冷無煙雨愁 呢位巴打係咪可以原價+100放
sorry我真係好想要 煩到大家唔好意思

好難講啵
係A4未上之前
我諗會跌

我之前賣都係$3500
已經平左好多

mk4全派有機會升
不過前提係未有耐全派到

正正經經搵返pt好過係到求啦

MK2 3500又真係幾平喎 我個陣5千入

想要俾多小小錢收喇
3唔識7
叫聲巴打就有平咩

曲到直

成個post膠味濃

因為見到位巴打係個買賣區話可以平啲放
咁上面位巴打賣$3350係市價?

mk2 3500快啲搵marco hui啦 遲啲就唔止嫁啦

依到從未無買賣區...

自膠 睇錯你話7隻

marco hui新開左個水魚買賣區

我見出面有個買賣區

平時放開3800嫁原來

我特別版呀大佬 你y拍搵個3000黎我即買

你覺得會有人比多500買舊藍色膠翻屋企？

做marco hui巴打仲慘過做水魚

近排真係好多人黎連登搵食

特別版多啲咩啊？大聲啲講出黎

喂 你cap d 唔cap d 我份人好均真 幫你搵埋平啲既

唔係重點cap黎做咩 hold咗俾邊個姐

放特別版黃臂尾日首小時單 80k

Sorry啱啱hold左俾人

10000要

屌 慢左

多左個mark3 藍色全息模型

我有泰國大師開光黃臂10000要唔要？

之前fb睇到話yumi單經手係貴 d

我都想知邊位巴打
放飛機既話死全家屌你老母

我原本想咁玩架 不過我仁慈都係算

傻仔 有心買我睇得出架啦 一早知你玩野無諗過放俾你啦

唔好咁搞marco hui啦 人地都係想賺個少少搵首期姐

你太睇少呢到嘅巴打 開兩個號同你玩碎料啦

咁又冇
人地好醒架嘛

聽朝咪知囉 反正我樓下 順便落去食個早餐

我有隻可3200

喂你班仆街做乜開我個名
我FB都係呢個名一search就有

搵食死番去買賣post啦屌你老母

fb 3000都無人要
加兩舊買你個藍色垃圾?

加兩舊有咩所謂
marco hui琴晚半夜兩點幾三點放mk2 3800 今朝10點就放左出去 有咩野係無可能

笑死 舊傻鳩膠值500？

其實我已經知你幾個玩野tg我架啦
你估我真係信咩

賣就真既 不過價就唔係3800 係3500
同埋唔會係放俾你幾個tg黎玩野既傻仔

老老實實
大部份巴打上哂岸
純粹貪好玩過黎撚你狗

手持30張單果然係唔同啲 3500都唔放俾人

老老實實
你地太低招 一望就知假

三大曬銀時出身既Marco Hui係真係醒目啲

喂你閱讀理解u架?
放左俾人啦

喂又爆我料 你咁樣一search就搵到我FB

知你讀書叻啦
快啲買樓啦

原來我地幾個唔係人

吓? 食錯藥?

如果當初Marco Hui唔讀曬銀時咪買到樓囉 洗乜依家咁辛苦搵水魚

fb mk 4 3300都無人要
仲話坐火箭

mk2就真係坐火箭啦 依家3800啦

為左執幾百蚊都搞幾日
仲話幾萬蚊濕濕碎
唔講以為佢馬雲個私生子黎

Fb3050都好似冇人接

dun ff too much
星期六日無野做sell下野 當打發時間 有乜辛苦呢

咁咪好，多d真玩家買到

唔怪得個個上黎連登搵食 fb 3000無人要 上連登開3800都俾人秒
三大曬銀時出身既Marco Hui真係商業奇才黎

而家撞正出貨期 炒家趕住散貨咪平囉
唔急既 等到avg4/ captain marvel 上咪會升番

個個都追黃臂

係醒喎marco hui

吓? 咁簡單既道理都要醒先知

變左撚狗post

係囉 做乜鬼
不過成功撚左幾隻狗TG真係黎搵我

知你醒啦marco hui
買首期未

做乜尻

有心 岩岩fg 邊有咁多錢

why

岩岩fg有本買30張單好叻架喇

佢係咪比人撚到痴左線

屌原來分身黎 九成唔記得轉ac
on9自己同自己講野講成個post
痴撚線

copy錯左姐 似你班傻仔咁on9?

我諗係太大
同埋要原價+2000

Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 99 小心炒狗馬上風上黎揾水魚